{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 스테이호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数32室で、韓国語を含む案内支援言語が提供されます。チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。客室タイプ別の金額は基準人数に基づいて策定されており、追加利用時には追加料金が発生します。基準人数と最大人数が同じ場合は、人数の追加ができません。客室ではネットフリックスの視聴が可能で、寝具類やBathAmenity、ミネラルウォーターなどが提供されます。宿泊施設は禁煙室であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。駐車は1部屋あたり1台に制限され、追加車両の利用はスタッフの案内に従って可能で、スーパーカーやハイパーカー、全高の高い車両などは駐車制限がある場合があります。追加費用はアーリーチェックイン及びレイトチェックアウト、人数追加、寝具追加などがあります。朝食は07:00~09:00にレストランで運営され、ルーフトップは金曜日と土曜日に18:00~22:00まで利用可能です。ノートパソコン、ヘアアイロン、充電器のレンタルが可能で、ワイングラスとオープナーのレンタル、ランダリーサービスもご利用いただけます。セスコの新型コロナウイルス感染症の予防措置を遵守しており、全体的に衛生環境が徹底的に管理されています。宿泊施設の都合により情報が変更になる場合があり、貴重品の紛失や盗難については責任を負いません。キャンセル規定はオンシーズンとチェックイン基準時間によって異なり、訪問者のレビューは施設の清潔さ、眺めの良さ、部屋の大きさと清潔状態の満足度、コスパの高さ、スタッフの親切さ、チェックインとチェックアウトの円滑な進行、そして松島との近接性について言及されました。ただ、一部の部屋は床の掃除が不十分な点や臭いやソファの不便さ、そして浴槽の汚れや水彩穴に髪の毛が多い点が指摘されました。位置は自動車売買団地が見えて騒音がある可能性があるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴が可能で、寝具類やBathAmenity、ミネラルウォーターなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されています。追加車両の利用はスタッフの案内に従って可能ですが、スーパーカーやハイパーカー、全高の高い車両などは駐車制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは追加費用が発生します。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00~09:00にレストランで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何日に利用可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップは金曜日と土曜日に18:00~22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではランダリーサービスがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではランダリーサービスがご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 407
    }
}